隔離坐咗個德國仔

佢打字打得好大力 啲鬚好型 呼吸聲好正 好想比佢抱住嚟屌

Nein nein nein nein

Ja ja ja ja

臭雞

你係咪想比佢屌屎忽

真絲

有冇人同我一樣覺得德國仔好正